如果g dragon 生於hide果個年代

邊個成就大D

Hide 正皮

G dragon 負皮

唔好玩啦，幫hide 玩鞋都未夠班